律政司長今日提大家唔好再用「光復香港時代革命」！

聽到未，唔好再講「光復香港時代革命」！
很重要所以要講三次
唔好再講「光復香港時代革命」！
唔好再講「光復香港時代革命」！
唔好再講「光復香港時代革命」！